好唔開心 有無人開解下我？

咩事呀

做咩事啊

食粒糖先

講畀哥哥聽

自從六年前我老豆過左身之後，
我沒咩開心過日，成日鬱鬱不歡。
對人生冇咩希望，沒將來
成日關埋自己起房門訓覺
唔想出街唔想見人

最近好多事不如意 我都好sad

試下堅強d , 老土d 講佢都唔想你自暴自棄

我知道你好難受 因為我都試過
珍惜眼前人 唔好比自己再有任何後悔機會喇
我諗你老豆都唔會想見到你自暴自棄既